要求立法禁止IVE上學術台/校園台

十個有九個IVE仔既留言都低質到仆街
IVE post討論埋D小朋友都識既學術問題都可以拗交
唔 撚 該 IVE 仔 滾 出 學 術 台 校 園 台

Ive出一個鏗哥之後真係再無人材了

仆街成班地底泥學人學術討論

呢個post有10正評以上 我會去信同連住尼講bam左用ive email 註冊既user

大學雞唔該死撚返出去啦 冇PhD同我扮晒大袋

利申 玩左3年幾都未出到論文

不如bam哂後門狗仲好啦 讀ive起碼有自知之明 但係後門狗上返degree就自我感覺良好

我係後門狗 bam你老無

不如禁city? 城大世界第一，連登不配擁有

你講乜9啊
我同你講下點解Ive civil係專業人士

基本上讀到ive civil 既 80%都入返poly,之後成為專業工程師，分分鐘屌打你

Poly同ivy 係親兄弟

都唔知點解poly civil收咁多i大仔
反而收好少hkcc

下認真呢

Ive年年open day都用top up 返poly既數字 呃9啲新生去讀civil
而事實上真係好多入到poly

不用分得那麼細 你班大學雞咪同小學雞一樣無乜分別

G持

大約有幾多到？